[MIDZY] ITZY討論區(9)

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」

我地MIDZY都只相信ITZY

所有MIDZY都唔會睇厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

MIDZY日日都要食炒蛋

Lm

會唔會太hea

標題呢？

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ

姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지

擔當：隊長、主領舞、領唱、副Rapper

生日：2000年5月26日（19歲）

星座：雙子座

血型：A型

身高：170cm

岀生地：韓國全羅北道全州市

學歴：全州槿暎中學校（畢業）

全州商業情報高等學校（畢業）

個人經歷：

-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア

姓名：崔智秀 / CHOI JI SOO / 최지수

擔當：主唱

生日：2000年7月21日（19歲）

星座：巨蟹座

血型：AB型

身高：163cm

岀生地：韓國仁川市延壽區松島洞

學歴：首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン

姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진

擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心

生日：2001年4月17日（18歲）

星座：牧羊座

血型：B型

身高：168cm

岀生地：韓國首爾特別市江南區

學歴：京畿女子高等學校（轉學）

翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）

個人經歷：

-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン

姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령

擔當：主領舞、副唱、副Rapper

生日：2001年6月5日 （18歲）

星座：雙子座

血型：B型

身高：168cm

岀生地：韓國京畿道龍仁市

學歴：書川高中（轉學）

翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（在學）

個人經歷：

-2013年 SBS《K-pop Star 3》

-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ

姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나

擔當：忙內、門面、副唱

生日：2003年12月9日（15歲）

星座：射手座

血型：A型

身高：170cm

岀生地：韓國京畿道水原市

學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）

個人經歷：

-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

重過開啦

標題呢

重開過啦

唔使

無標題學咩人做樓主

唔通打有娜愛我咩

音樂作品：

數位單曲：

岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日

語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)

2.WANT IT ?

MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

《DALLA DALLA》Stage 合集：：

ITZY《DALLA DALLA》 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

你又唔開

你搶到1001就係嘅發揮啦

打 那有一天不想itzy

唔發揮就唔好搶

迷你專輯：

韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日

語言：韓語

1. ICY

2. CHERRY

3. IT’z SUMMER

4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)

5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Thank you MIDZY Ver.)：

ITZY"ICY" Performance Video：

"IT'z SUMMER" Dance Practice：

Relay Dance：

GAP CRUSH：

RANDOM 1LINE DANCE：

《ICY》Stage 合集：

ITZY《ICY》 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Chamipon第一個一位粗卡 20190807

[#ITZY2NDWIN] M Countdown一位粗卡 20190808

[#ITZY3RDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190810

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190811

[#ITZY5THWIN] Show Champion一位粗卡 20190814

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190816

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190817

[#ITZY8THWIN]] Show Champion一位粗卡 20190821

[#ITZY9THWIN] M Countdown一位粗卡 20190822

[#ITZY10THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190823

[#ITZY11THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190824

[#ITZY12THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190825

你下次企出嚟

真 仲諗住你諗好咗標題先話開po

原來開po咁辛苦

我唔啦
留番比你地年輕人發揮

預祝師姐新曲回歸

如果你想比人爆菊花就咁打

綜藝節目：

專屬綜藝節目：

《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

《I SEE ITZY》：（持續更新）

嘉賓出演綜藝節目：

超級實習生Ep.5（1:15-2:20）：

家師父一體Ep.60（69:00-75:45）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

傻瓜們的監獄生活 Ep.21，22：

Ep.21：

Ep.22：

一週偶像 Weekly Idol Ep.419：

其他活動：

人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：

Part.1：

Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

開Post Template:

ITZY 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

咁都爆

Hea 啲咪ITZY MIDZY飛吧

叫咗你哋咪咁快入嚟

依家好簡潔好正常

正常你個頭

開過啦

呢個做環保po 算啦

重開

咩叫環保po

利申環保人士 但唔知你講咩

唔開 好難先開到

屌爆你菊花

用埋呢個先 好快就去到1001

下次你開

個po可以重用再重用咪好環保囉

事但啦

信唔信我今晚就同你推爆

好野

唔信

屌 up錯

果然環保
不過唔用先係最環保

屌爆你

我仲未load到

已經cap左圖 地獄見啦

世一巴有冇方法可以順利開post

佢學埋你啲衰野

電腦

人總會犯錯 唔緊要啦

btw 仲未load到

我上次開 都覺得好辛苦

我啱啱用電腦+手機

個post啲嘢可唔可以簡短啲

你犯錯就無得原諒

點解喎

梗係唔可以

我唔覺有人會睇晒啲資料

Sor 我睇錯左 我以為世一巴講
小娜子你梗係可以原諒

我會

垃圾

去到9 你仲未記得itzy啲嘢咩

有本事你講多次 我開你波

原來世一巴po牙降

彩領： Hey!who ? who are you? Oh my god

出嚟隻揪？

降你老味咩

全個連登都咁叫嘅

屌你

屌瑛語巴啦 佢好大食

我愛有娜

瑛語巴突然唔見 係咪俾世一巴打暈咗？

求下你快啲送佢入院啦

娜巴有冇睇過有娜黑髮相

梗係有啦

叫我娜巴唔慣

巴打扮咩絲

黑髮有娜

小妹是絲
不過叫我巴打都無所謂

邊個知？

我自己

有娜黑髮照

最後嗰張有娜著皇馬波衫？

想買炸雞俾有娜食

好眼利

我之前係皇馬迷

之前 唔通你係朗迷

Girl Group Brand Reputation Rankings for September 2019

1 Red Velvet
2 BLACKPINK
3 TWICE
4 OH MY GIRL
5 MAMAMOO
6 ITZY
7 SNSD
8 IZ*ONE
9 Lovelyz
10 GWSN
11 WJSN
12 Weki Meki
13 Apink
14 EVERGLOW
15 AOA
16 MOMOLAND
17 T-ARA
18 CLC
19 LOONA
20 (G)I-DLE

上面個榜係點砌出嚟

我係唔係要驚

我難得係青山偷走出黎 你地竟然要送番我入去

用錢砌

你啱啱係咪俾人捉返入去

唔明點解某啲三線團可以咁高排名

我日日都過緊提心吊膽生活

你因咩事入咗去

等我研究下個三線團先

有個大隻佬話要同我隻抽 比我一拳ko左

點解入青山唔係監獄

笑死人咩

扮瘋可以坐少啲

你幾時放得 我嚟探你

有娜:唔..!?冇標題開po...唔係掛

炸醬麵巴打

下次到你開

我堅持左三年 日日俯臥撐100次 仰臥撐100次 下蹲100次 同埋日日10公里長跑 連頭髮都禿埋結果我變到好強大 一拳就做低對方

依家都逃走左 幾時探我都得

好熟,呢句野

你光頭？？？

有套日本動畫根據我既故事真人改編

今晚係itzy宿舍樓下等

依家要帶假髮先出到街

留真佢地今晚係我屋企過夜 我先唔黎搵你

咁我今晚唯有同有娜獨處
你好好照顧其他成員

換咗wifi網速好快

LM

新站

禮志真係好特別

Lia好甜

瑛語巴分身？

lm

改咗名喎

屌你牙？

改下次加埋禮志落個名度啦

可以諗下有咩名

宏圖大禮志

就好似我咁

mo蹈禮志

Ji恩係咪iu

胸懷大禮志

不志火Mo

不Ji火Mo

等瑛語巴出嚟作 佢好有創意好多idea

冇錯

禮志南桃璉登仔魔掌

好有創意 我鍾意個名

引唔住笑咗。。。

咪搞小朋友啦

新po留名

我有娜

我有娜 你禮志

😎

我戀愛禮志

我禮志又關你咩事

巴打係唔係嫌命長

好撚惡喎

尼到我主場

明明禮志係屬於我架喎

明明係我主場

你尼個無標題既樓主無人認同你地位

我覺得連登手足認同我>認同你

我有小卡可以收賣人心

收賣人心可恥 去廉署舉報你

我禮志明明係我老婆 關你地咩事？

明明係我嘅

好正

超正

果然係師姐妹

兩個都係傻na

留真係我老婆

彩領係我女友

留真老婆愛我
我愛老婆留真

你係咪傻撚咗?

呢段Stage Mix係最好睇

Perfecto👌🏻

Amo a Hussey ❤️

Amo Joanne

一個二個話鍾意禮志嗰啲去晒邊
過咗9個字都無人post

吾得聞 ig都冇睇

諗住post你又post咗

吾好嬲小娜子

溫緊書

無嬲

下次留返俾你地post
我以後只負責post有娜

溫咩書 你唔係返工咩

學緊西班牙文

很好學，我欣賞你

不過學西班牙文同邊個講

想識講7國語言

大家都係MIDZY

你post邊個都冇所謂

無分彼此

旅行

識咁多做idol???

識講多國語言好撚型

又去

努力啲

聖誕歐遊

我要俾多啲機會大家留言po圖

某師兄都識好多

使唔使咁多錢

佢四個語言啫

識儲錢架麻

啱啱特登search咗 7種

廣東話、普通話、上海話、英語、韓語、少許法語、少許日語

追咁多團都咁多錢剩

份糧儲3/4

上海語

食飯搭車做尖唔使錢？

嗰啲好少啫

你話過做尖間嘢好貴

咁我儲完錢都所剩無幾嘅

其實我真心欣賞你返完工都抽時間去讀西班牙文 你仲要做pt做尖
打工咁攰

我pt好hea 坐喺度收錢咁 時間唧出嚟架啫

雖然hea
但你仲有精神+專注力讀先好野

我自己麻麻地喺屋企hea

唔怪得知你咁勁啦

我日日係屋企9hea

你唔覺得喺屋企hea浪費時間咩

少少啦
不過唔想出街+無嘢想做

係街

咁早起身

我下就訓覺，夜晚唔訓

夜晚番工

係
之前朝早9-1學韓文，返一至五
普通嘅工就唔到時間

咁辛苦
好有毅力
我好似你咁就好

唔想上一個禮拜一堂個D
慢到嘔,之前上過3個幾月
上而家呢個1個禮拜就追咗進度

個個都學韓文 搞到我好想學

心動就不如行動

大家儲定錢

你儲咪得

無毅力
好易堅持唔到

你唔去
定係你好有錢

唔去啦 你代我去啦

做咩唔去
你唔係好想見到有娜咩

隔住個mon見都得啦

真人點同

你幫我睇下有咩唔同

一齊去睇啦 想你陪我去

你見到我真人先再考慮同我去唔去啦

你真人咩樣 都唔係影響我想同你一齊去既因素

我有睇他人即地獄,係似既

我睇左少少就放棄

先唔講好唔好睇,套野真係有D神經變態
我見呢度好多小朋友,真係唔好睇

尼排追緊優雅的家 有無睇

有,雖然劇情有D溏心風暴有D膠,不過睇得幾過癮,睇林秀香反擊

林秀香反擊好正

組隊去啦

哭左

俾多啲自信自己啦

連登midzy鴨仔團
領隊：申留真世界第一

唔理你咩樣 我都會對你不離不棄 尼個係我對你永遠既承諾

係零呀

你真好

小娜子唔睇我d po

個VLO

有睇呀
你有po過？

殘影

咩殘影

我禮志個投球

買手機定去tour好呢

買iphone

唔記得

tour la of coz

11 pro Max

你本身對手機有無研究
尼部機我個人黎講麻麻地

用開apple 算唔算有研究

Apple以外既手機唔試下
有對比 先知好唔好用

一開始用an機 太垃圾先轉會apple

an機以前係垃圾啲
但依家apple真係好廢
部11 pro max 三鏡頭好樣衰
功能上又無特出
我諗唔到好理由要買

都係去tour啦

但係An機有後門喎

睇黎你好多野唔見得光

見唔見得光都係私隱嚟啦

我都係,之前用3星S6
有日訓醒變磚,入面嘅野全部救唔返
之後就iphone 6S到而家

我都係6s 諗緊升唔升級好

咁你覺得apple就好安全

我老母都用緊

始終Android open source

好耐冇換機喇

你有無睇啲評論 喬布斯如果見到尼部機 會係棺材跳出黎

1年換一部 但係低價機

諗住今次換8
128GB $4399

唔加多少少 換xr

XR好咩,個樣又好似唔係太靚仔

我都覺得唔靚仔 但換部再好少少 個人會開心啲

點解彩領矇左

Why not both

有錢
世一BB豬 求包養

等我諗吓先啦

做咩要考慮
我咩都肯做

三個我都要晒

因為站長毒唯

垃圾站長

好搞笑
最尾個下好打耳

個站名係等我去懲罰佢 follow到佢仆街

{\_/}
( •-•)
/ >❤\
{\_/}
(•-• )
❤< \

室友line

手足都係室友黨?

梗係

一齊揮動室友大旗

嘩嘩嘩 成個鬼妹仔咁 又橙又粉

一定要

好型

我禮志嘅笑容

禮志大佬

愛心lia

被kick嗰個邊個嚟

芯
唔識

睇起來麻麻

只是好奇想知

買左本卡薄裝小卡
大家又用咩方法收藏小卡

強大
小妹得個一兩張使鬼收藏

你咁芯 除左itzy 我相信你有大把手卡

小妹淨係買itzy專輯

邊個嚟

咁出名都唔識

我都唔識

你咪扮啦 你話過鍾意

我真係唔識不如你開估

....雪炫嚟

下
p到咁既樣點認

用咗filter啫...仲認到佢個靚靚樣

唔理佢咩樣 我都會對佢不離不棄 尼個係我對佢永遠既承諾

好感動

你教我的

第時溝女搵我 我會係好顧問

但A0

我想溝雪炫ok?

唔識踢波 都識講波

梗係無問題
駛唔駛我立即教你幾招

梗係好啦

我將溝女心得歸納係一個字

希望你明白要點

大師可以開班

大師就唔敢當
只不過我真係會係一個好顧問

咁溝仔同溝女嘅技巧一唔一樣

溝仔方面我唔敢保證

話時話你a380未

一早過咗啦

大師，點解你唔親身溝女

唔想踢爆你

都係A幾啫

小肉手

奶油麵包手

我都係得ITZY
但都想買本細細本既黎放

我用相框

相框
點放小卡

我係淘寶買 10幾蚊本好平

平排並列咁放

嘩嘩嘩 我女人好撚型

Bang!(ft.留真呆樣)

無奈樣

Who

知呢隊野嘅存在但係唔知個樣邊個打邊個

邊個嚟！！！名呢

咁都唔識 佢同留真有幾張合照

邊位 我估佢應該唔係女團

我鍾意留真多啲

我都係

Real

到左年尾 有無機會出手燈

出咗都無錢買+無機會用

番工咪有錢買同用

唔用就唔使返

你咁頹廢 有娜知道會唔開心

佢知道的 佢話養我

要個15歲妹妹仔養番你 我替你感到羞恥

我14歲

唔好咁頹啦 我想同你一齊揮著手燈 睇有娜

今晚買支螢光棒係屋企睇itzy stage揮

今晚賞花 賞月 賞留真

可以賞運動會了

我賞留真真人

有啲過份喎

樓主已經無法無天

我愛你們

你既愛留番比雪炫

我女友
見到佢記得叫聲阿嫂

我都愛你

我特登留俾你地

你都好多女友

中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛

唔好踢爆我一腳踏幾船

中秋有屋企人

係人都知啦

我女友唔知

我幫你保守秘密

想有屋企以外既人陪我

你班女友

唉佢地今晚唔陪我

佢地都一腳搭幾船

佢地只會對我專一

覺得應該係lia

肯定係Lia 唔難估

祝MIDZY中秋節快樂

嘩 漏咗最正個幅

唔緊要 我補左就得

師兄眼利

嘩 我有娜男友力max

想被有娜擁抱

嘩 隻貓貓好可愛❤️

連有娜都係姐姐

中五大個女了

嘩 好高級

好正常 lia屋企有錢

想叫佢養我...

Lia已經養緊我

睇咗teaser 未

其實養埋我都唔貴...

睇左 激動到字都打錯

梗係睇左啦

幾時去mini shop

我瘋狂loop緊

我錯過咗d咩

人呢

係到

係度

Push

Lia又比班傻鳩消費

愚樂台癡線佬

感動

想幫有娜治療

好返晒 不用勞煩你了

慢過我

俾你快少少

有娜重新upload

睇唔透

後面班細路

Del咗第一張

是

太性感

覺得幾正常

可能有牌子所以del?

細到睇唔到

你指邊方面細

牌子...

留真黨上水啦

留真愛我

我愛留真
留真愛我

仲未訓

依家瞓

我有排先訓

點解

我係朋友屋企訓 無咁易訓著

做咩唔返翻自己個獨立屋瞓...

留真

我依家咪係獨立屋訓

你就好...咁多間獨立屋

我朋友屋企 唔係我

仲呃小妹... 你朋友咪係你自己嚟= =

我地真係兩個人

你集團式經營我分唔到邊個係邊個

基本上得我入尼邊 你去師姐嗰邊就有機會唔係我

即係你唔算係師姐飯

算 我有去日巡 但得幾隻專輯

幾隻專就唔信
點解去日巡唔去韓巡

我真係得幾隻
日巡我抽到就去 韓巡無錢去

我見都未見過

我都係見過兩次

咁你又見過幾多次

4

岩岩睇左D中秋比賽,我覺得留真錫住啲女,無出全力

早晨呀咁多位Midzy手足

lia

冇入黎幾日推得咁快

係你唔勤力推

呢排真係少左入黎

做咩少左入黎

好似upload 過

...又話鍾意留真

QQ

似香港人

I'm Back

今個禮拜RM第58分鐘有itzy

Watching Now

淡妝加紮頭髮既彩領特別正

頭同尾加埋得個一分鐘鬆D

真 都叫做上過RM

各位早
下個post邊個開？

小妹喜歡她們

總之唔係你開就得

咁你開啦

太麻煩 唔想開

咁就世一巴

等我開返啦

好阿

標題你都唔打

唔鐘意打
小妹鍾意簡潔

簡潔過頭

好靚靚好清新

禮志老公正式回歸

你係禮志老公

我係呀

搵人幫我捉尼個傻鳩入番青山

你入返青山唔好出黎啦

你擔心下自己好過啦
諗下你有咩痛腳係我手上

冇咩痛腳

我收到可靠消息 聽講你係LEGGO

想開下下個po

你去開師姐po

留返俾其他溫屎啦

依家要開始洗滌心靈

我應該5係

你溫屎

ONCE同MIDZY

我先係最唔芯

你哋有冇人諗住睇曬偶運會

溫屎

不了 咁長

家族愛

等緊itzy cut

咁你啱唔啱GOT7 StrayKids

呢個似係

睇Got6 冇睇過Stray Kids

即係無家族愛

少許 ok?

即係芯

我都係家族飯

我禮志個眼神
好想做LIA

咁我做禮志啦

我啱StrayKids

專一 飯

推爆佢開新po先

我

愛

黃

瑛語巴

禮

志

斷

關你撚事咩